{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102895",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "반쥴(BanJul)"
    },
    "text": "「バンジュール(BanJul)\\n\nソウル鍾路区貫鉄洞12-16\\n\nカフェ/居酒屋-喫茶店、11:00~22:45詳しく見る、年中無休、120席/部屋:部屋なし、鐘閣駅若さの街の中に位置する雰囲気の良いカフェである。 フェアトレードと有機紅茶専門店でもあり、同時に良い香りのコーヒーも味わえるカフェである。 インテリアも高級化されている。 コーヒーグラインダーが壁面にぎっしり詰まっていて、古風な雰囲気を醸し出している。 4階は団体客のための空間と公演および貸館も可能な場所であり、会社員が昼食後に談笑しながらお茶を一杯楽しめる場所でもある。」",
    "QA": [
        {
            "question": "バンジュールはどの区に位置していますか？",
            "answer": "バンジュールは鍾路区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バンジュールはどのような種類のお店ですか？",
            "answer": "バンジュールはカフェ/居酒屋-喫茶店です。"
        },
        {
            "question": "バンジュールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バンジュールの営業時間は11:00から22:45までです。"
        },
        {
            "question": "バンジュールは何席ありますか？",
            "answer": "バンジュールには120席あります。"
        },
        {
            "question": "バンジュールは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、バンジュールは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "バンジュールはどの駅の近くにありますか？",
            "answer": "バンジュールは鐘閣駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "バンジュールの特徴は何ですか？",
            "answer": "バンジュールはフェアトレードと有機紅茶専門店であり、高級化されたインテリアを持つカフェです。"
        },
        {
            "question": "バンジュールの4階はどのような空間ですか？",
            "answer": "バンジュールの4階は団体客のための空間であり、公演や貸館も可能な場所です。"
        },
        {
            "question": "バンジュールで何が楽しめますか？",
            "answer": "バンジュールでフェアトレードと有機紅茶を楽しむことができます。また、良い香りのコーヒーも味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "バンジュールはどのような雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "バンジュールは雰囲気の良いカフェであり、古風な雰囲気を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 354
    }
}